[拉素隊長？] AC米蘭球迷討論區 22

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław－(Ruch Chorzów )－€350,000－Will join Primavera squad

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €122.35M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€6,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan

Total income: Increase €8M
Net income: Decrease €114.35M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

召喚會員蕭瑟的賓洲（木木梟）

LM

班尼加

22！！

22真係非卡卡不可

呢個暑假POST去得好快

J得好快，遲下biglia真係黎架話又可以一日一post

7月轉會 8月睇板 9月開波

下個禮拜打多仔拜仁可以睇板啦

一個月推左10個POST有無

上年轉會POST都好快其實

lm

留名

上年j空氣

Conti's family to Sky: "We support Juventus but we would not have preferred to see him there. Milan is the right club for him."

點解

留意到鏝個post好大水分26變28 28變30

大帝同Kessie好friend

黑鳩一定咸濕

諗起有人喺舊登開意撚post 第一個post係18 之後係咩93

下年世界盃應該又有意撚post出現
不過好快肯定又好快嘈交收場

老外一定上水

依個又係痴線佬黎

膠毒有冇過到黎連登

無論打成點都要做淡友

意撚一向比全部人圍
我地米蘭撚應該好多意粉

至少我係

lau ming

我因為卡卡同細哨所以撐巴西，因為米蘭所以都撐意大利，不過呢兩隊應該都幾難有得爭

我自己都係

意粉

大家j翻碧基亞，叫就有

We are Azzurri 🇮🇹

其實比真正既鬼佬知道應該會覺得好奇怪 奇怪點解我地會支持人地既國家隊

而家隊意大利 同以前差好遠 大恩 韋利 迪比亞路 托迪 上一代球員又勁又有星味
btw 下屆應該都係德法之爭

原來borini 咁低

波連尼先差

巴卡係反應唔切射波

Milan official dates - Summer 2017
July 3-4, Milanello athletic test and medicals
July 5, Casa Milan-Milanello (TBC)
Start of retreat and first press conference of the season.
July 11 - Time: 19.00: Lugano-Milan at stadio “Comunale Conaredo” di Lugano
July 14, Nyon: Draw of 3rd round Europa League preliminary.
July 14, Milano Malpensa: leaving for China.
July 18, Guangzhou - 13.20 (Italian time): Milan-Borussia Dortmund
July 22, Shenzhen - 11.35 (Italian time): Milan-Bayern Monaco
July 23, Return from China
July 27, game 1 of 3rd round preliminary of Europa League
August 3, return leg of 3rd round preliminary of Europa League

Source: #MilanNewsit

屌到蒙牛反肚

干迪點解可以咁癲
打右翼邊有咁多機會起腳同咁準

米蘭今次會唔會經香港

真藍黑好多時將個波移去左邊路陣地 將對方陣型拉去頃埋一邊

跟住突然黎個大轉邊 Conti 加速破offside

聽晚有波睇

幾點

尼安好似又簽番死肥佬

咁即係賣唔走

呢句真 以為因爲卡卡而支持巴西 之後因爲費托支持西班牙 但慢慢諗番 國際賽呢啲點解會支持人地既國家 依家真係當睇好波 反而依家有香港隊既賽事都會睇下 留意下

冇衝突既香港冇機會打JE，有既話我相信好多人會支持番港隊

本人意粉，不過其實主因都係因為無港隊響世盃啫。有嘅100%撐自己地頭啦

美羊吹到好行咁

Milan have asked to sign 19-year-old talent Simone Lo Faso from Palermo, according to @TuttoMercatoWeb

後生意粉

種定多d幼苗正呀

我都覺得會似黎, 點算
下年打唔到歐冠肯定仆街

最主要係唔想佢黎

人工太高 打唔到歐冠死撚硬

唔好啦真係愛回家

屌 80m買莫拉達唔好

似賤種唔想賣

人地唔想走

絕對唔撚想啦梗係

麥巴比去鍠既話 達仔都冇得唔走啦

Biglia lands in Fiumicino airport: "If I am going to go to Auronzo (Lazio's training camp)? I don't know." [via @DiMarzio]

有冇手足有睇個愛國起底POST

PTGF

想睇下有無你班7頭係度

POLY HD條女

係咪聽日就全世界歸隊

連登真係多小學雞，質素低過以前舊登好多
以前成個討論區聯手抗共
而家呢度為咗一千幾百出賣人格
仲要蠢到畀人起低

Paletta has an economic agreement with Valencia. Milan are asking for at least €5m while Valencia are currently offering €2.5m [GdS].

Andoni Zubizarreta has convinced Bacca to join Marseille. Milan want €20m for the Colombian [@lequipe].

有得J賣人未

賣巴卡20m分期都殺啦

我都唔想做廢老廢中做老屎忽
但新呢代18-20歲連登仔真係蠢撚到仆街
以前上高登點會比個人資料人呀 ON9
不過真係好撚抵死

我記得拖連奴諗住FREE佢

華西咁有錢出5M你有賺啦

AGGER
我地先30M買番黎, 上一季打到屎咁
有水魚肯出20M真係

紫百合賣埋華利路 今季應該都爭唔到四

上年都差過我地啦，威脅唔算大

人地仲有30M神鋒
堅持唔好賣呀

係最估唔到羅馬自拆

過ffp啫 過左又買番人架啦

Monchi睇人好準買d人應該好勁

5m里昂隊長

我諗下季戰術都似真藍黑咁主打左面技術好既
右邊突擊 suso 就cut係禁區角傳中or cut入中路
干迪進攻時推上做343 防守時變433

有冇機買高華錫

諗戰術都諗到頭爆會唔會好似今季作客蛆狗咁攻就343 守就433

嗰場真係打得幾好

其實上季有d時候都咁打
基本下季可以話係上季既升級版
但上季巴卡做做到支點同中場控制力弱搞到根本打唔到蒙帥既戰術

呢個真 話就話摩迪接班人，打左幾年都無聲氣

果陣仲打緊穩守突擊 唔係高位壓逼控傳

係皇馬都正選過一排啦叫做，唔算無聲氣

我果陣成日諗中場咁廢玩咩傳控
又有爆佢呢d打反擊好過陣地既

Riccardo Montolivo’s agent claims the Milan midfielder “will surprise everyone” next season as “he’s paid the price for a dark period” in the club’s history.

佢走就最驚喜

蒙隊:意甲球員一向愈老愈可愛
下季睇我表演表演加強版儲氣斬

公道講句,佢嚟左之後的確係開啟左我蘭嘅黑暗時期 ，希望佢今季有返啲正常隊友可以生生性性

我覺得蒙隊係配角型球員
搵佢做核心同隊長係極錯誤決定
同居中防中其實又係逼住做
有陣又唔能夠全部怪曬佢既

呢個真佢明明係副手焗住做派路

最慘打完dmf冇埋遠射

有幾多收幾多

呢鋪我撐廢倫

係 我都話蒙特最啱係做撩機

無計，鬼叫佢人工咁高，表現差實俾人屌到屎忽開花
不過如果買到正宗防中，佢應該有機會為自己正名，因為我唔覺得會有咩球會會接佢

最好掛靴啦,唔望佢賣到錢

Surprise?
去國米定祖記？

FB新果張cover波生好有毒撚feel

This week could be decisive for Lapadula's transfer to Genoa, who continue contacts with Milan. Lapadula is valued at €12-13M. [Sky]

Asteras have communicated that they have received an official offer from Milan for Antonio Donnarumma. He will soon undergo medicals.

巴卡乙金都賣曬我就真係信有big name

biglia done deal

未

屌你老味

應該都係今個禮拜內嘅事，fm點都會盡量熱身賽前買齊正選球員

Milan and Antalyaspor had reached an agreement over Sosa for €6M, but Sosa doesn't want to join the Turkish club. [Sky]

Sky claim that Sosa's agent has requested €5M/year in order for his client to move to the Turkish side.

見肥佬玩得開禁心, 點可以執輸

Biglia個名有個"Big"字，仲唔係big name?

Antonio Donnarumma's medical at La Madonnina clinic is scheduled for 8:00 tomorrow morning. [@86_longo]

大哥都有個大字，仲唔係 big name

Having "big" in the name

咁佢係場上寫係隊長

Possible clubs that Honda will play next season:

404 ERROR

維羅納 = 米蘭舊生會
切切 pazzo 卡辛狗

體測過唔到，反骨龍會唔會唔續

Felicoli and his agent have arrived at Milanello to speak with Mirabelli. The player is getting close to joining Hellas Verona on loan. #Sky

要買埋阿哥先肯續約係咩意思?

Milan and Antalyaspor had reached an agreement over Sosa for €6M, but Sosa doesn't want to join the Turkish club. [Sky]

Sky claim that Sosa's agent has requested €5M/year in order for his client to move to the Turkish side.

This week could be decisive for Lapadula's transfer to Genoa, who continue contacts with Milan. Lapadula is valued at €12-13M. [Sky]

咁攪法咪無晒後備

點解賣乙金

已經掛住古卡

其實上年D後備都冇咩用

另類加薪啫

下半季Sosa啲組織 調動唔差 係防守差冇計 呢個成隊問題

屌，仆街到時想佢走就難

可能佢唔想去火雞先叫高個價姐

7m

土耳其咁亂鬼想去咩，鳩頭佬開到咁高人工好難送

J左

Milan are still negotiating with Lazio for Biglia, but the feeling is that an agreement could be reached at €16M + €2M in bonuses. [CorSera]

Biglia when asked if he will join up for the Lazio training retreat: "I don't know"

He did not answer when asked if he will stay at Lazio.

1.5M一年, 算唔算高人工
岩岩睇番完來又唔係好難頂, 份約去到下年6月, 正

官方FB COVER PAGE好撚型

反正賣唔走用埋佢啦，7m玩兩年又續唔落真係

以為又簽四年約真係死比你睇

Should Milan buy Lo Faso from Palermo, they plan on sending him on loan to newly-promoted Serie A side Spal straight away. [MilanNews.it]

有無人買過Roland jogger

覆錯

Sosa算係咁啦
做下輪換ok

終於唔洗再j經典人物

放左古卡， 外借laca， 走埋sosa
就算買左biglia, 後備得偉大嘅蒙隊
分分鐘鐘要屌仔踢中場

loca唔走啦 仲有mauri點處置

MAURI就真係借走啦

Antonio Donnarumma: "If I am happy to have returned to Milan? Certainly."

引狼入室

屌佢老母啦

弟幹

大龍馬

憑咩1m
好心嗰1m直接話係佢細佬嘅好過啦

Milan Eye‏ @MilanEye 25m25 minutes ago
More
Milan are ready to terminate Vangioni's contract with the club by mutual consent, the player still has to agree a salary with River Plate

仲有幾多鳩頭佬蟹貨未清

算啦個陣卡卡細佬都係咁

Milan are ready to terminate Vangioni's contract with the club by mutual consent, the player still has to agree a salary with River Plate

當卡卡, 西多細路

大魯馬仲反高潮過波連尼

Antonio Donnarumma has arrived at Milanello to undergo physical tests ahead of his move. [Milannews]

會唔會一陣大魯馬唔係FM 直播簽約

問題係老馬同卡卡西多點比

養埋件垃圾呀哥, 屌你老母

直播簽約真係自取其辱 唔記得波連尼有無直播簽約

好食好住點解要走

FM呢單野真係輸得好撤底
屌你唔續唔得咩, 人工又貴, 又要養多件廢人
點睇都係肥佬嬴哂

仆街反骨龍下季比人屌穿牆啦, 仆街斷腳玳

有

好多嬲嬲

Musacchio, Ricardo Rodriguez, Kessie and Calhanoglu are all expected to start in Milan's friendly against Lugano tomorrow. [Sky]

Suso's renewal will be official tomorrow. His new contract will be until 2021 and he will earn over €2m/year. #SportItalia

Milan's offer for Biglia is €16m (including bonuses) while Lazio continue to ask for €20m. Milan would like to take him to China tour [Sky].

唔過3m

同老馬一比就見果邊好仆街

咁好 不過佢日日post著米蘭波衫既相

熱身賽幾點開波

有無得播都成問題

鬼佬話facebook 播

米蘭TV自己youtube channel 都會

好似係

fb尋日出post話約你今日睇熱身賽

btw
office ig出左大老馬相，最衰ig無得俾嬲

洗唔洗轉會費

佢熱拿亞去希臘就free

但唔知佢係果邊簽左幾年約

Storari
Abate, Musacchio, Zapata, Rodriguez
Kessie, Montolivo, Calhanoglu
Borini, Bacca, Bonaventura

今晚預計正選

見到條中路唔開胃

And巴卡

唉屌
睇黎飛機仔真係想用波連尼打綠葉

波連尼明顯邊度缺人 / 要休息咪放佢頂一下

國米5.5+1.5m就買到華利路
乜國米同費倫咁fd底嘅咩

當睇版

and沙膠

費撚老闆想甩手嘛

算啦 唔知好過知

睇板姐睇板姐

各位巴打 今日場友賽香港時間幾點播？

1點

呀AGENT話佢今季會大放光彩呀

又唔見佢唔甩件垃圾中鋒比我地
不過好彩佢無甩

華利路都老啦

舊年想買華利路又係冇錢

番公司睇錄播算

炸彈係咁爆唔慌唔光彩

Antonio Donnarmma has arrived at La Madonnina clinic for his medical [via @SimoNobilini]

真係嬲要養多件反骨仔

可唔可以fail medical check ._.

大魯就唔算反骨 才能有限一早賣左 當現金卷換法老定邊個

但而家感覺似痴細佬

其實真係好柒... 已經係擺明放底球員尊嚴, 有錢就乜柒都唔堙0既地步... 當拿仔家族全部都一樣咁貪錢

但依個價就算老都的確抵，無理由比利阿後生兩年貴咁多 ，企硬20m

唔同位置同功能好難咁比較

鬼佬話最好結果係阿哥表現好好搶埋正選
之後下年高價賣走細佬

呢個有啲難度 阿哥都上限到晒頂

下年兩兄弟一齊賣走啦屌

咁高價賣走阿哥去中超 希望大陸佬唔識分佢兩兄弟

都係打工啫，明知自己唔會發圍，你寧願要 1M 年薪定係球員尊嚴

佢地成家根本唔會諗尊嚴

留意返，中超龍門位唔可以係外援

真係買嚟打後備咩

叫佢打前鋒啦屌

我以為淨做人質

比1M年薪我，我都唔要尊嚴

我地有人質型龍門 前鋒型後衛 防守型前鋒同中央集權型中場

臨尾香教頭

諾7

好撚多真紅黑

但唔好返黎呀

得閒番黎睇波得了

gift?件波衫係咪米蘭送架

係呀

法禿本身marketing 人才黎

賣廣告ma

依家睇返完全唔明馬隊之前做咩要屌

馬隊太大想頭，本身比佢跟住學但佢想渣fit，而家米蘭需要專業人士黎管多d

唔係佢係唔係賣廣告先
諾7一個禮拜嘅人工真係可以買到好多件我蘭波衫
佢肯post都證明佢心目仲有米蘭

馬隊都係做下親善大使算 營運d嘢唔好搞

Despite landing in Rome yesterday, Biglia is yet to report to Lazio for his physical tests. [@MilanNewsit]

Yonghong Li plans to inject a further €60m into Milan's funds, of which €22m has already arrived. [@sole24ore]

Meanwhile, Abate will wear protective goggles (ala Edgar Davids) due to the eye injury that ended his season in February. [@repubblica]

真係幾想知佢d錢邊度黎

專心做網球王子

Lucas Biglia reportedly hasn’t joined #Lazio’s pre-season training camp, as he waits for #ACMilan.

si 得未呀

比政府查完， 再泵錢出黎

本身應該係想搵馬隊做艾比個位
但佢又唔想做小角色⋯⋯

done deal

未

Bertolacci's agent Lucci will be at Casa Milan to try and define Andrea's loan to Genoa, and discuss Cuadrado with Milan. [@AlfredoPedulla]

起碼而家巴隊 撚撚 艾比 都係管理層

佢俾馬隊個位置應該Mirabelli差唔多 不過冇乜實權

Juventus are keen on keeping Cuadrado at the club. They would not let him leave for an offer less than €30M. [@DiMarzio]

不了

識踢波唔代表識搞波，比佢學野先都唔肯，新班主點會肯比佢渣旗

馬隊一向衰太傲

沾屎兩年 loan+ option to buy
拜狗啲轉會真心勁

Done deal?

留拖拉機係度爭正選都好呀

蛆千祈唔好放

拜狗邊會買

76係咪想loan完再免簽

就係占士去左宇宙仁後

Milan: piace anche Renato Sanches, ma pista difficile.

拜仁淨後備都屌打我地

咁咪轉國藉 又未代表過意大利

習總

馬隊都有廢中格

收皮啦

齋賣波衫都抵啦

Renato Sanches verso il Milan: voci di fantamercato dalla Germania

我覺得James 仲唔岩過奧巴

習總話查佢WO

我地重建第一步，暫時唔需要同拜仁比住既

呢60M執好D後備啦

屌, 中場都唔夠人, 留黎打後備有質素保證唔好咩?

Aubameyang will not go to China. He would like to return to Italy and also his brother is pushing for this solution [Sky].

唔好呀 咁撚貴

買美羊仲on9 過獌買番普巴

不如貴少少買BELOTTI

真係寕願要返巴神, 都唔想要隻羊

認真 要番巴神算

其實奧巴馬一直都係煙幕 只係用黎拖時間
拖到八月 個價就唔會企得咁硬
你見7號仔仲未比人拎走就知belotti命中注定要黎我蘭繼承軍刀

屌 打出黎都打冷震

送走蒙隊先好唔好

Antonio and Gianluigi Donnarumma are expected to arrive at Casa Milan at 14:30 [Sky]

蛇鼠一窩

唔明喎

不了

呢件踢U21都唔掂wo

大約意思
文迪斯推左占士去宇宙仁後
佢打算試將係宇宙仁嘅另一個客Renato Sanches 轉會黎米蘭

Costa confirm 去蛆未 未既搶呢個都好呀

迪迪仔加小過10m先考慮

覺得迪迪仔值錢過佢

Sanches - Biglia - Kessie
依個當BIG NAME啦

我睇佢個場助攻幾靚，借過黎玩下做後備先ok

James去左拜之後理論上有可能黎

拜仁食件後備都唔食尾羊 佢算咩big name

奧巴呢d踢唔掂拜仁啦
但如果奧巴連米蘭呢d意甲中上遊都踢唔掂 佢可以去死
我覺得係人工貴左d

點止貴左D呀,人地要12M人工

Biglia's agent has arrived at Casa Milan [@DiMarzio]

第9簽睇嚟都冇走雞

佢唔係米蘭最需要果Type
如果米蘭條水喉有咩事, 仲要養隻羊真係唔得掂

Sanches， Kessie組成報細數雙星

有預感下季米蘭會仆街

蒙柒唔走都仆街架啦

Milan's target is to close the Biglia deal by Thursday night so he can fly with the team to China [Sky].

Milan are now offering €16m including bonuses but Lazio continue to ask for €20m.

又組成黑撚中場

無限loop

搵佢AGENT傾都無用, 拉素唔鬆口

返去屌帥舊路

Gianluigi and Antonio Donnarumma have arrived at Casa Milan along with Raiola to sign their contracts.

係你地班傻閪先相信$既屋企同死肥佬反面

想知三號龍係邊個

獅王

以前都有迪西里,韋亞 西多, 睇質素架姐

係啊 我上面都話真藍真打法係傾向左邊留條右路比Conti 衝
Conti 爆速跟住 突然黎個大轉邊 破offside

If no developments regarding a move to Milan occur, Lazio are waiting for Biglia tomorrow morning to undergo medical tests. [Mediaset]

RR一腳斬去右邊
蒙牛一下轉身睇定拉弓斬去右邊

戰術上可以參考上季真藍黑

352我可以完全發揮

占士無啦😩

我開心喎

根本蒙隊戰術無個位係占士岩打
佢跟番安76仲好啦 可能遲下仲大機會呢

拜仁仲要loan
好葡萄

人地有歐聯同安76引佢
我地憑咩

J左卡連歷
J埋占士
等J美羊

今年轉會失敗都好好J

我蘭唔酬要買星

點解皇肯loan兩年咁得意 明明放到大把錢 拜仁仲要有potion to buy

證明占士冇人要

8000萬買返黎又唔想蝕

佩雷斯一年一星政策嘅最後一粒星

呢個轉會賤種揸住d後備撚左唔少隊 攞哂威 值啦

等埋多拿先啦 100m 最大粒腥

皇馬想賣好耐
Psg同曼其實唔會買
國米同我地占士又睇唔上
拜仁條件岩曬占士（同皇馬同level又有安76）
一落bid 皇馬即刻ok

占士黎冇位俾佢踢真係不了

卡斯辛奴 柏仙尼 切切

維羅納新鋒線

我蘭棄將區

下件巴羊求下你去支那

仲有肥力齊

Donnarumma has extended his contract with Milan [@DiMarzio]

7M一年養兩隻吸血鬼

An official statement regarding Antonio and Gianluigi Donnarumma is expected to be released soon [@AntoVitiello].

屌, FM呢單真係要屌, 放佢走啦仆街

Milan team bus arrives at Lugano stadium

轟好似想買

今次咪撻q

分分鐘要幫佢請埋保鑣 出入聖西路實俾人掉石頭

開個3m pls

Marseille and Sevilla find an agreement for the transfer of Adil Rami

拉米 -> 馬賽

Gianluigi Donnarumma four-year contract, worth €6m per year with #ACMilan and his brother earns €1m

Milan XI vs Lugano: Storari, Abate, Paletta, Musacchio, Ricardo Rodriguez, Kessie, Montolivo, Bertolacci, Borini, Cutrone, Calhanoglu.

Cutrone

棄左巴卡佢啦

巴卡係咪可以正式收皮?

馬賽快要

OFFICIAL: Gianluigi Donnarumma extends his contract with Milan until 2021

#Gigio2021

Donnarumma will be at Casa Milan tomorrow at 11:00 (Italy time) to meet with the fans

屌

cd-rom糷無知一問 一陣場friendly會唔會有link睇
好想J新兵

fb
YouTube

多拿隆馬呢d反復無常既小人除左叫dollar之外
仲應該叫佢叫多隆

查仔著10號

官方facebook直播

續完就賣得

正呀
準備J出血

好想睇fans meeting live

多謝大家支持

SOSAD係咩料

摩擦力

即係佢同巴卡都係最後先加上去

南看台歡迎你

友誼場大約幾點開波

有LINK未?

瞄撚準未

續左，依家都唔知用咩心態睇佢

唔係fb live 咩?

下季應該最多人講：咁就係6m既水平？

FB有得睇啦

查古打翼

難得FB直播有高清

隊長轉型做戴維斯

疾疾地

屌勁到

Cutrone

嘩屌
組織呀

分幾鐘就入波

發生咩事

CURTONE

嘩

Jed

1:0!
竟然猜到入中路！

咁快入波 如果係巴卡會唔會入到

最已陣

睇得出飛機佬搵小明扮住Conti先

哇屌正呀

咁拖拉機扮邊個

預備隊近年我最鐘意前鋒之一 小坦克CURTONE

做返安答時代嘅自己

RR當半個中場咁用

我鐘意肥力克……希望佢踢得好

Kessie好fit，有身體有技術

對手差先可以壓咁上姐

肥力克 ?
肥力齊?

對手唔逼我地嘅時候其實我地幾好j

第一球佢插上好好j

隊草逼到好前

留意到右路隱形

佢打法係咁

拖拉機同Kessie墮到好後，然後兩翼收縮到中路

yes felicioli 打錯字

小明對眼真係有影響

ABATE日常控失

去左維羅納 希望佢打起

梅沙剪左頭髮唔認得佢

借得應該會用下掛 打得起就好

隊草又嚟 睇嚟冇買錯

放心賣曬D前鋒

RR防空都幾好 唔怕人地大腳搵翼鋒

暫時見到進攻果時踢4-3-3 守果時就4-5-1

呢個中場組合有奇效

波連尼前場苦力
前場自由人 罰球王

節拍器拖拉機同蒙特一齊做
Kessie 掃波

拖拉機好似企到好後

蒙隊比人逼果陣多個出波點

罰球王應該仲要啲時間

查古直線

J死人

RR

嘩屌
查仔放直線果下好有奧燒FEEL

RR 都射得下

RR幾型

查古處理唒所有罰球

呢下拖拉機漏比佢呃到人

似4213

好明顯班友仔唔慣D波打到咁短
上幾季下下放長波

前面6個打短傳會舒服 好彩

罰球王好似冇乜影？

Cutrone D支點功架火侯未夠

自由走位中

蒙特

前場衝撞能力夠晒

左路罰球王 RR 拖拉機幾夾喎

蒙隊

阿隊

敏捷王傷

小明對眼真係有影響
對波落點判斷有少少1問題

波連尼唔撚係咁快傷呀屌

隊長好似唔慣 見佢有幾下本身想儲氣

隊長啲直線都係太大貪

對面隊咩料

瑞超第三

拖拉機唔好走呀

得五分鐘好波 之後真係麻麻地

Kessie幾好J

蒙特壞習慣 打DMC就逗到咁鬼深

瘋狂傳失

9射做乜 連cross都唔算係
組織下得唔得

真係差個key波
D波傳唔到上前咁

蒙特成日忍唔住腳起Q高波

蒙隊啲高波

Borini 隱撚左形咁

可唔可以早d換左佢 佢好格格不入咁……

後衛腳黎，
一拎個波就大腳斬

打到4231咁 Borini仲逗得後過Kessie

Kessie散步

蒙特係咪已經唔識傳地波

蒙隊落地剷返個波俾人

仲有幾多場要打霸氣杯?

有排夾

1場多仔, 一場拜仁

15號對legnano

蒙特真係有驚喜

驚多過喜

我睇上場貼個個
Milan official dates - Summer 2017
July 3-4, Milanello athletic test and medicals
July 5, Casa Milan-Milanello (TBC)
Start of retreat and first press conference of the season.
July 11 - Time: 19.00: Lugano-Milan at stadio “Comunale Conaredo” di Lugano
July 14, Nyon: Draw of 3rd round Europa League preliminary.
July 14, Milano Malpensa: leaving for China.
July 18, Guangzhou - 13.20 (Italian time): Milan-Borussia Dortmund
July 22, Shenzhen - 11.35 (Italian time): Milan-Bayern Monaco
July 23, Return from China
July 27, game 1 of 3rd round preliminary of Europa League
August 3, return leg of 3rd round preliminary of Europa League

下半場換mauri出黎頂蒙牛啦
我地前場有個盧卡古就話下下高波姐
寧願佢橫傳刷數據

後備有無Suso，屌仔 想睇佢地同查古 RR夾

ACMilan Subs: Gabriel, Guarnone, Antonelli, De Sciglio, Gabbia, Gomez, Simic, Zapata, Crociata, Mauri, Zanellato, Bacca, Niang

冇

想睇Simic Mauri

尼安7號

Crociata

我覺得佢幾好波

佢係幾有潛質

Second half XI: Gabriel; De Sciglio, Zapata, Gomez, Antonelli; Mauri, Sosa, Zanellato; Crociata, Bacca, Niang.

但要出去練下

記得佢之前唔係打翼？

預備隊打MC
去左布雷西亞好似會打下邊

遲啲接屌仔班

MAURI 都唔錯

一直覺得佢唔應該打DMC

on9

冇身型優勢

唔係我點顯得佢唔錯

笑匠

尼安

尼安七號？

尼安躝

班細幾肯同敢打短

反而蒙特下下大腳

Mauri 係禁區邊幾有威脅

bacca 轉到但射到咁

冇蒙特 ,
Mauri同 Zanellato 踢得好生

上半場睇住佢hold波就想死

Goal

mauri

Mauri
Crociata

2個後生仔

Mauri要留啦

Mauri借咗一季進化咗

Zanellato踢dmc?

幾個後生肯跑肯傳 又唔亂大腳

上半場入左波後去到蒙特度下下鳩大腳前場 罰球王 kessie同拖拉機冇波到

Cutrone 同波連尼就鳩跑追啲長傳

MC

大帝

爆入去個下幾好

mauri 線野好，判斷快
蒙隊除左身高外唔知有乜好過佢

大帝:好唔好笑呢？

雖然傳畀巴卡都唔係好好多

龍都唔中

幾個後生踢得夠簡潔
唔多控 , 傳完就立即走位

差D

呢吓咁靚邊個交

Sosa 好似係

尼安頭槌近季冇壓力炒到咁..

gabriel仲喺度架原來

Mauri 識用腦踢
最大限制係佢個身體

如果有kessie傍住應該好d

sosa
mauri

Sosad

mauri幾好波

Mauri

佢兩個覆蓋範圍好大

mauri 勁到

2個都留得過

希望佢受重用 歐霸輪換下咁

希望做到下一個Suso 借完返嚟打得起

巴卡真係好撚唔掂

史米

正路locatelli自用，如果拖拉機都留隊
寧願繼續借mauri出去練兵
另外sosa都應該要留，佢d直線好好J

尼安都係

mauri 又妙傳

Gomez

鳩美斯

希望留佢

mauri不嬲都好波唔知點解上季要柏沙歷都唔要佢

傷成季啦屌

痴撚線又推左10頁

唔好呀 唔想要廢倫前鋒

大家留意佢件衫，BOY LONDON，開到口叫倫敦幾間球會簽佢

咁搞法Plizzari 仲有無得上位

要等反骨仔斷腳先

舊個班仆街好鍾意打LONG BALL
屌你老母以蒙牛為首

佢同小明中咗屌帥毒

左路狂龍原來連後備都無

小明一比人逼就會long ball

好似提前解左約

official 左?

上半場有一下第一時間地波送前幾靚
但成個半場就係得呢下好波

係咪左腳嗰球

3 weeks after his medical, #Juventus still haven't signed Patrik Schick from #Sampdoria

我地hijack呢件仲好啦, 好過買咩巴羊

kessie好撚對板wo

又係啲有身體質素腳長長非洲黑鳩踢法
但睇到仲要學下點拎身位

好似係
中圈後d傳落左輔位

入波前好地地傳到波比罰球王 kessie 拖拉機就組織正常
入波後斷晒係蒙特度

一有波就放長
屌奶星

搵mauri打我個位算啦

佢帶波長驅直進能力幾好，懞帥如果用到佢做轉守為攻第一點，效果應該唔錯
今季踢到kucka頭兩季表現已經收哂貨

我淨係識呢啲架渣

我覺得想搏表現
點知弄巧成拙

連自己優缺點都唔知

罰球王同拖拉機現晒位比佢短傳
蒙特係佢兩個面前一腳就斬上去 佢兩個都冇晒癮 之後兩個自己走到去後場拎波算

Cutrone 同波連尼得個跑字 又係冇晒癮

就咁睇呢場 最大問題係小明同蒙特
兩個身體已經跟唔上

小明副眼鏡可能影響表現
有球轉向冇人逼佢佢波皮都掂唔到

小明應該眼問題 對波落點判段有問題

而家拉素睇完呢場 知你一定要類似Biglia 咁嘅球員

睇左半場發覺你傳得一腳好波
所有長傳比哂對家

蒙帥呢場真係睇清你件垃圾

個球好似我平時踢街場表現

球隊契仔
繼續正選

入波前人地冇咁逼 比佢輕鬆傳比兩側kessie 拖拉機 罰球王 RR 就可以佢地自己打短傳組織
入完波後人地逼緊啲就係唔係都大腳 作為節拍器 / 攻轉守角色完全唔合格
打瑞超第3都打到咁 意甲更大壓逼

節拍器呢個位一定要升
Biglia 似唔得
Badelj 應該都有機會

下半場Mauri 打中間
效果都幾好 進攻 配合都打得唔錯 同Sosa幾夾

但係佢要學下華dee 細粒型中場要點保持下盤夠穩 唔好咁易比人屈身型

發覺biglia 20m幾抵now
快手買啦屌，唔想再見到佢出現

拉素睇完呢場可能笑出黎

留名睇蒙隊對多仔踢成點

講起多仔
睇羊啲片 反而覺得多仔個Dembele好撚勁

個dembele冇一億應該買唔到

最重要都係個中路中間位

比人逼到暈啦到時, 等佢出醜最岩

咁樣Biglia / Badelj 仲難買

bigliga 似得喎

希望突然爆其他名
如果買到人mauri應該借走多

巴卡同尼安邊撚個會接頭呀屌
ON9先會買

There is still no agreement for Biglia. If the parties don't reach an agreement in the night, he will take his medical with Lazio tomorrow.

Krychowiak and Badelj could be alternatives in case Milan fail to land Biglia. [Sky]

Krychowiak 不了

無啦Biglia
都已經NIGHT左

暫時傳過咁多個防中

飛機佬明顯要求一個技術型
唔計Biglia

最啱用 Badelj > Thiago Maia >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Krychowiak

波蘭佬太粗糙 硬係夠硬 但防守下下膀頭行先 仲有防啲中腰波好差

未搵到水魚前 咪比佢地出 獻醜不如藏拙

尼安份人工都頂得住, 巴卡真係ON9先會買

馬賽唔肯match 米蘭個20M 標價 你醒人地都唔笨

賣得出收返少啲都好

唔係agent 琴晚去咗米蘭咩

減價速銷la 其實如果可以收得返10M 以上已經好好

Montella: "Donnarumma? It was a long soap opera but it was important to have an end. Gigio is our son, now he needs to be supported."

Montella: "I am happy he renewed, I think this was the right decision for him too."

Montella: "Çalhanoğlu can play anywhere, with an extra pinch of freedom he can express his talent more.Calcio requires a bit of discipline."

Montella: "Çalhanoğlu is very motivated. I think he should grow physically and he knows that. I think we will see a great footballer."

Montella: "The new ownership have great enthusiasm and great resources. We have important objectives, we want to return to the CL."

Montella: "It will be difficult because we have to overcome ready teams but we know that we can make it."

Montella: "Biglia? I know the club is operating well [in the mercato] and can still do something."

Montella: "Strikers? We are attentive, let's see what will happen in the mercato."

Montella: "I am always speaking with the director [Mirabelli] to try to find the right profiles."

傾完無結果

球員傾好 但球會層面未傾好

查漢太耐無比賽啦，琴日都少少隱形

其實尋晚比咁大自由度佢
打4231好過啦
打433冇左一邊咁

屌仔出返就應該去返中路

我反而覺得屌仔去lwf
罰球王去lmc

Costa去左蛆 keita 仲會唔會想去蛆

人地去做後備都唔采你呀
即係你女神寧願做mk仔sp
都唔肯做你條女

駁唔到

留係拉素啦垃圾

傳車仔買佢, 車迷嫌佢廢

干地攬沙皮把啦

波連尼係俾錢買斷定借

車傳緊奥巴馬

睇哂成場終於
RR同KESSIE同埋新仔好正,
中堅試唔到實力因為對面其實唔勁, 上半場後半段D波亂撚到

波連尼唔會對有佢期待, 諗點樣放走佢好過啦
蒙牛同ABATE真係唔係一般既廢

蒙牛如果買唔到防中我諗呢季都仆硬街架喇

Biglia has arrived to Padeia clinic this morning to undergo Lazio's medical tests

GdS report that although Biglia is undergoing Lazio medical today, it's not guaranteed he'll join the squad's training camp on Monday.

借 + 買斷條款

Biglia has arrived to Padeia clinic this morning to undergo Lazio's medical tests

BTW班仔幾時番黎
會一齊去支那?

蒙隊完全唔得

Montella still counts on having Biglia among the Milan squad flying to China on Friday [GdS]

做medical 唔一定唔黎既
Let's see

懵帥睇完琴晚個場波都識驚
係我會扔蒙牛坐下先

不過RR真係幾慢
講身型佢似中堅多過左閘

飛機佬: Biglia的心一早已在米蘭，促拉素放人

法神: 拉素強行留住Biglia是殘忍的

要試下locatelli+kessie+查漢

得番兩場就打霸氣盃 應該full team去架喇

未返黎

不過好彩佢波底幾好
有球射波定撚到, 好過我地隻BACA

ICYMI: #ACMilan striker M'Baye Niang very close to #Fenerbahce move #EFC #AFC #watfordfc

仲要係右腳都勁ban到
我都睇到

佢都衝到好前 當半個中場用

佢左腳一扣再射果下拖拉機傳得好
左路尋晚一開波打得幾好睇

真係最好可以搵到個居中嘅球員

尋晚入左波後蒙特嘅表演直頭係將隊波切開兩段

好似以前咁發揮

RR控傳好，係蒙特同阿隊斷哂時唯一打到個波上去

居中防中通常都係食屎位
無失誤已經算好表現
蒙隊真係唔好再打防中

佢CLOSE完未呀
呢幾年係咁走又番黎, 不如真係搵一次番唔到黎啦仆街

蒙特個位好關鍵, 下半場搵左佢個活力大幾多
RR有下轉邊ABATE街場級失誤, BTW終於閘同閘可以轉邊, 呢幾年無既野

好似真藍黑咁用Conti

拉晒對面向左邊後突然轉邊搵conti

abate 隻眼真係唔掂 有下好似漏左人但佢睇唔到

要卡比仔好過

阿隊蒙隊迪隊為米蘭好，一齊走啦好嘛，去第度發光發熱

阿隊留啦 其他可以走

卡比仔做後備好似仲好

隻眼幾時好番

拉素肯放人未

上季成隊只係feel到阿隊有heart
留底做精神領袖啦 反正賣又賣唔出錢

而家拉素知你個位咁柒

應該知左好耐

阿隊平平地留係度做長老

快d扮搵其他人選壓價

話晒都係我蘭青訓出身，打左咁多年真係可以話無功都有勞，唔似蒙隊同埋另一個反骨仔

Another coup at #CasaMilan: at around 11.30 am Gigio and Antonio Donnarumma are greeting the Red&Black fans. Stay tuned!

有無直播，好想睇

一陣又喊

屌到喊

邊會屌，睇佢IG留言就知，班友轉呔轉得好快

佢地唔太care 錢 總之買既人岩用就得

IG個fans人數又升返上嚟

但南看台個班一定唔係咁

唔簽都簽左, 唯有希望佢打好啲, 到時賣個靚價....

Dollar 呢個人工，除非連續兩三年打到保方咁，否則邊有人買

希望biglia 果度今日可以加多1，2m快d搞掂
個位咁重要最好都係快d過黎
錯過China tour 又少左個機會

其實佢都算有出聲，只係遲咗啲
佢唔話留肥佬實唔肯俾佢續

痴撚線官網當佢神咁拜

可恥

反而想下季仆街

下季如果佢仆街, 成隊要suffer 啊, 真心祝佢打好啲, 一年之後賣撚左佢算

唔好啊 一陣中資唔玩喊都無謂

25

又唔係啲乜嘢功勳名將，點解要咁吹捧佢

18歲 6+1m 掀起龍門加薪潮 呢方面我蘭都算第一

當世三

If there was a live stream dollarumma probably ask for you to donate money to him.

鬼佬

屌咩 下個post個標題就屌鳩佢兩兄弟

吹多啲好 吹到佢賣一億

#Fiorentina 'set Nikola Kalinic ultimatum – either a club meet asking price in next 10 days or he stays' #ACMilan
喂頂埋呢十日佢呀！

真係有直播搶錢兩兄弟

有無人一齊屌鳩錢馬

心心同嬲嬲比例大約2:1

我就黎撳嬲撳到爆mouse

見到錢馬洗心革面 浪子回頭
我都決定G持錢馬 唔反佢了

十八歲收6m一年
賣菊都得呀

如果10M就買黎擋煞啦
唔買美羊就得

QUADRAPLE HANDSHAKE

望Plizzari 同 老馬生生性性兩年
一個成長到可以接棒， 一個就跟肥佬去發達

米拉貝利係咁拍9dollar仔個頭

而家迪迪應該百般滋味在心頭 cheap過佢嘅可以最高人工留低 自己就冇左正選又未有人收留 真係同人唔同命

都係抵撚死. 反骨青訓食撚屎

實力問題
如果迪迪仔世界級水準我諗仲多人反佢

其實當拿真係好撚彩，撞正FM 咁撚睇佢

太睇得起自己咁搞法下年世盃都唔會有佢份，咁就四年

坐到18年岩岩好可以去都靈睇世界杯

Dollar 宜家吹到保方
迪迪仔世界級水準啫係馬隊
馬隊過蛆 你會點睇

鬼叫祖記個報價都唔夠養老馬一年

基達同迪迪兩個傻仔坐一年啦
分分鐘鐘坐半年就死死氣氣續約

基達呢啲正宗柒頭，人地買左d Costa, 仲點會要你呢啲傻仔佢同反骨迪坐一年冷板啦

btw望就望反骨龍呢一兩年生生性性之後高價走. 一犯錯實屌到佢老母反皮

拉素會雪?

OFFICIAL: Antonio Donnarumma joins Milan on a four-year contract

柒左， 原來基達約到2018
拉素四圍sell, 以為淨一年約

下年咪2018

其實下年咪2018?

柒兩鑊， 比d反骨仔激到時光例流

Gigio Donnarumma is sorry to #ACMilan fans after signing new deal but insists “I never had any doubts about staying”

感動到喊左

柒到唔敢再睇返上面

柒過迪迪+基達

簽左先講 之前又封哂口 撚狗咁撚d ACMilan fans

幾時到迪迪仔懺悔

過左31/8

Conti恩人

係佢肯續，都應該唔會買conti

而家咪做RR後備

讓埋國家隊個位

Kessie + Conti 係佢促成

迪迪仔唔續咪留係度，左邊RR尼尼，右邊干地阿隊，剩番有時間咪比你出

仲要排卡拿仔後面

最近飲水機

三奇：暗黑兵法

卡拿仔出去好過啦，遞水位留比迪迪

左右都打到 專職替補

一定係FM二人組逼你簽

香港米蘭fb轉晒口風支持dollar奴馬
好失望

可能魯馬唔想收咁高人工

FM二人組夾硬要佢簽6M

現在，我懇請大家重新愛上我們米蘭球迷的兒子 Gigio Donnarumma, 繼續支持他把守我們的大門。

等睇佢睇兩年就走，米蘭之子

公子獻頭

卡卡都係米蘭之子叫得呢個朵即係會去皇馬

走左都會留阿哥係米蘭, 老馬有愛

識貨

呢個page入面啲人都唔知有冇睇波 之前仲有人話巴卡>乙金 on99

可能講緊上季

OFFICIAL: Przemyslaw Bargiel completes his move to Milan from Ruch Chorzów

Bargiel will be a part of Gattuso's Primavera team [via @SimoneGambino]

第一季係米蘭係嘅

佢話今季呀

今季 OCAMP 客串中鋒果場都好過佢

子佢老母

車仔有無傳過迪迪仔其實

Mediaset claim Milan are offering Romagnoli + De Sciglio for Bonucci.

on9，用將來換現在

呢個流得太緊要

假撚到

Lucas Biglia will meet with Lazio officials in the coming hours and will push for a move to Milan. [Sky Italia]

第一季乙金未黎

見到佢講既野真係想嘔

抵撚死啦
狙狗買佢簡直係削弱自己實力

快又快過佢
傳波又好過佢，我睇唔到佢點解打到正選

好似華dee咁跪低拍段片咁我就原諒佢

狙記應承先on9
不過會唔會係米蘭特登咁offer比人reject

The Ghezzal brothers have been spotted in Casa Milan. Rachid has been linked to Milan this summer [@AntoVitiello]

Rachid Ghezzal was released by Lyon and is currently a free age

拉素係度折磨緊BIGLIA

最後一塊拼圖

件新仔咩料

佢係馬隊
佢鳩流流左幾年
當初好似鍠都想要
而家

Borussia Dortmund have not received any official offers for Pierre-Emerick Aubameyang this summer. Top scorer in Germany last season

@SkyKaveh

FM

鏝 轟 利
都要閘
但好似冇傳過佢

好撚口口

好撚嘔心
18歲係藉口？
獨立思考一直都應該有架啦
咁愛米蘭又6m
問下自己值唔值啦
起碼唔好犯低級錯誤先啦撚樣

本身5M都唔簽
搞大龍鳳拖住其他轉會， 仲要加到6M+1M阿哥先簽

繼續吹啦

咁有心澄清一句有幾難呀
你擺明車馬為錢同名利唔係問題
最嘔心係而家又話愛米蘭呀

仲有個爛鬼page, 枉我04年上到而家
仲話係香港curva sud, 摺埋算啦

有6M就愛，咩又係睇錢做人

一開始又話12月先想傾
真係任佢up

（個人意見）
毫無疑問今次dollar真係錯左 搞左大龍鳯出黎
做英雄可能要一季 做罪人一日就得
相信球迷都有眼睇 如果dollar之後3-4年都為球會出力 真係真心既 自然會改觀
但唔使個頭續約呢頭就吹奏

agger
咁快就投懷送抱同禽獸有咩分別
我明佢想令其他球迷態度持平番
但其他球迷想屌又有問題？洗唔洗咁樣開post講

做球迷，支唔支持自己諗
我好憎佢，完

屌佢老母仲未炒條賤種拉奧拿

憎佢多過其他無能球員

咁重視loyalty根本唔需要agent
再者你係有能力嘅洗愁冇offer咩
收皮啦屌

其實大家都有各自價值觀 支唔支持自己諗
但無必要去強迫人支持/唔支持
相信米蘭球迷都有判斷力

Schick did not pass his Juventus medical

可惜我地有ac華 廢事搶

最撚難忘記就係條仆街講過話"我係想續約, 但點解要咁急傾"

屌你老母憎佢一世, 叫佢食屎啦, 佢最好下季打到識飛

搶啦屌

所以個page咁搞到好反感
畀不嬲都有問題咁
嬲都好正常啫
擺搞夾埋呀哥食7m
雖然錢唔係我哋畀
但財政管理對長遠發展好重要呀
仲未計士氣問題
呢團火我就點都熄唔到

搶啦呢件好嘢嚟

MilanNews.it are reporting that in the end Lucas Biglia has boarded the flight that will take him to Lazio's retreat with his teammates.

係咪爛牙

唔夠狗

轉會窗仲有成個幾月

驚比多拿帶壞班新仔 引到個個含肥佬

同意
包容到其他廢柴都包容唔到佢

大家認為佢拎7m要有乜表現？

意甲38場，失15球

The distance between Milan (€17M) and Lazio (€20M) for Biglia is just €3M. The teams will work on closing the deal. [via @ManuBaio]

Lazio want €20M (€17M + €3M in bonuses) while Milan are offering €17M (€16M + €1M in bonuses) for Biglia, per @DiMarzio

我諗應該攞到意甲

Clean Sheet 23場
再加不能禁區外失波

意甲紀錄單季最少失波係30場波11球，0.37

38場失15球，0.39，有鑨鎷係度唔過份丫

出左路狂龍，黑鬼達，禿達，阿隊，防中蒙隊

呢個組合下失少過20球可以接受

要佢大佬坐南看台, 一失波就屌爆佢老母

唔可以低級失誤囉
最好失嘅波都唔關佢事先叫稱職

有冇人知佢上季失左幾多球?
我睇返米蘭87年試過30場失14球

上季入57 失45

快啲搞掂佢啦
3M比得過呀

87年，有雲巴士頓，同年買古烈治，馬隊剛出道，同期有巴里斯
自己想像下兩場先失一球有幾勁

如果仲係咁就食撚屎啦

原來fb page del咗自己comment
咁嘅page我都係unlike算
搞到咁肉酸

7M人工，38場25球唔過份

呢啲同類畫面咪撚再出現呀dollar奴

垃圾

Agger
唔想再見到蒙特

Juventus offer €8m for De Sciglio, Milan want €18m. #Goal

坐啦柒頭，人地當你契弟

公道啲講唔係輸佢都情有可原
保方好似都係4.5m
失誤多過保方就唔該自己企出嚟減番低過4.5啦dollar仔

出極都咁低價
世盃年都敢玩嘢
正智將
冇咗佢真心唔覺咩損失
反而幾年前傳abate去祖嗰陣有唔捨得

印象中之前好似因為其中一個ADMIN定唔知咩有上高登先LIKE
依家講D咩年少輕狂都算
如果真係DEL左巴打你既留言咁真係LIKE唔過

YES我地意甲有11個後備位, 場場足本睇足90分鐘

佢高登名冇改的話應該係叫子王蘭米
我雖然唔係個網一開就上
但上咗咁耐都有感情
佢除咗米蘭又會講下其他嘢，其實唔錯
呢單嘢真係污點嚟

btw唔係del我留言
係佢自己嘅留言
就係喺年少輕狂個post嘅留言
內容大概係18歲年少氣盛暴發情有可原，人之常情，叫人原諒佢咁
之後唔知做乜del咗
其實冇需要del
而家咁del反而肉酸咗啲
利申 冇cap圖

個page啲人質素先低都唔知有冇睇波

痴線....1年約就係咁壓

真係有質素一年約都唔會低過10m啦
堂堂冠軍班霸咁嘅價都開得出
不過其實都係侮辱緊個球員

一部份啦
不過得罪講句呢個page嘅人都開始偏老
我諗主流應該係三十中

未見過而家班十八廿二仲鐘意米蘭

我地呢度主流都廿尾啦

兩三年前我仲係十八廿二既
不過身邊全部都係英奴

10年先鍾意嗰班咪有機會仲係1字頭

same
再唔係皇巴拜
睇下呢幾隊低谷仲撐唔撐吖嗱

呢度呢班都係痴線佬
上季場場屌，場場話下場唔睇
結果每次兩點九爬起身都係有即討post

大恩後期同布洛治D波都挨到, 舊年算什麼

屌帥低谷嗰期開始發覺好多口不對心撚，又要睇又要屌

雖然我都係

今年25

今年31,就快32感覺鍾意米蘭嘅好多都差唔多年紀

差唔多

主流都應該過廿中

肥安，李安，屌帥，閪帥，大恩，米哈，布洛治，懞帥

近代邊個教練啲波最閪？

18歲米蘭迷喺度

好年輕

20歲米蘭球迷

Same

今年28歲
喺度已經係老餅

Free agent Rachid Ghezzal met #ACMilan directors today, has also been linked with #ASRoma #TeamOL #Algerie

Andre Silva won't take part in the Chinese tour, according to Sky.

Official: Milan announce they have received a tranche of €22m related to the capital increase agreed in board assembly on May 18

BREAKING: Bertolacci will join Genoa on a dry loan with no option to buy, done deal [Sky]

With Bertolacci joining Genoa, Milan will operate in the transfer market to bring a replacement [Sky].

The loan will be a paid loan. [Sky Italia]

做乜鳩 後備無人喇屌

Biglia 呢

paid loan咪最多1,2m

wtf?

老la 老la

有時我都覺我地睇到既同外面唔同
好似蒙柒咁,明明熱身賽前都係不論有無人迫都鳩斬整斷隊波
但總有D人話佢做到野

For Milan the arrival of Biglia is a mater of days, the club is very optimistic. #Sky

#Sky: Milan agree to include De Sciglio in Bonucci's deal, but not Romagnoli.

覺得佢哋有啲過份樂觀
有部份人呢幾年仲以為米蘭仲係歐聯dna嗰隊米蘭咁

正

仲有早一兩年嗰陣錢都未收到就話wearesorich
柒到唔敢睇

廿頭

拆人防線，幾好
同你開閪價一樣，閪番你

痴線完全想像唔到邦老師會過黎

其實大家都無心deal
做台戲俾報紙佬寫野

但買bonucci咩玩法？
而家我地要中場！

拖拉機真係可以hold多季
中場黎講佢幾多位都岩打，佢又唔mind後備

咪係 蛆會賣 加老師都肯過黎

擺脫唔到傷患正選後備都冇用, 睇下安答可以可以救下佢

我覺得似係世界盃年
佢先會想走

接受唔到佢呢兩年傷患情況，一個唔小心留佢，下年又係踢一兩場傷，咁你識飛都無用

好多當年獌夏格維斯咁

為左比蒙隊上場， 米蘭可以去到幾盡

個陣個個都屌禿達, 其實2個仆街都有錯

正乞E
雪到下季坐係屋企睇世杯啦仆街

睇埋琴日場友賽我睇唔出佢去祖記會有正選機會
反而狙狗係削弱緊自己實力

當初個個錫住佢，當然盲目地屌禿達，宜家同樣事情發生？屌佢老母，打假波丫？

呢下禿達又真係衰太孤寒 應該清出邊
但魯馬呢下又係ON9 失誤

不嬲佢同我地睇法係有少少唔同
我地偏向激少少

個壇我都由中二上左好耐陪我大

屌你啦, 我廿中咋

個陣係英國讀緊書
開波時間係1945, 岩岩一路食飯一路睇

食唔慣FREE AGENT

最想睇個個唔去支那有咩意思

佢哋都可以好激
記得當年唔算係高峰，大約08年左右
應該係巴定曼dominate之時
有人用當時米蘭同呢兩隊是但一隊比較
佢哋即刻屌比較嗰條友
話米蘭盛世仲勁

邦老師R高D人工咋, 睇穿你啦
佢黎我直播自含

控唔定都可以改變個波嘅方向啦
咁慢反應架咩

差兩三年啫
不用分得那麼細啦

利申我都係

激乜春, 咪又係自己圍威喂
米蘭盛世講緊三劍俠時期

佢下季仲咁好耐性錫住佢呀, 屌到佢仆街啦

應該係偏激
唔係點會自稱香港curva sud
佢哋屌鳩u汪on9, 其實自己都唔好得去邊
今次如果唔係咁多人唔gur dollar奴馬，隨時個post嘅語氣都唔會咁溫和
基本上佢哋都係一言堂啫

應該係啦，隔咁多年仲喺度丁

正撚屌

咁樣算係雙贏嘅
假設biglia真係嚟，佢應該冇乜機會
下年又世盃年

拖拉機要正選去爭入國家隊，借一年比佢打得好再回來都ok

佢走我地仲要搵多2個後備

真係覺得應該留古卡打後備， 又唔係貴
轉會費都唔夠養老馬， 又有心踢

佢哋打後備有啲浪費
佢哋唔介意就另計

應該都係為踢wc
Paletta 乙金一樣 想搵個有正選既地方去wc

乙金雖然能力未必好好但熱血搭救
可惜

乙金想轉會出場，搏世杯

波連尼就搏番意大利

波生想博退休咋, 又比佢水撚到FM
場友賽打到無影

Ac華唔去中國？

依個真，根本就太玻璃，唔計佢能力
柏圖，法老玻璃腳，曾經打到識飛都係要走
成日話留拖拉機做後備唔錯
唔係佢介唔介意，係佢傷到無得揀
佢唔似甘心做後備果啲囉

唔去
大家應該仲可以睇住巴卡尼安乙金表演先

應該全員歸隊啦，打完呢兩場就打歐霸外圍賽

其實佢不如改打防中
阿倫史密夫2.0

有次傷完出黎一腳就傷真係接受唔到

我係咪最撚老 就35

有正選唔等於去到WC

傷完即傷對心理好打擊

冇正選一定冇得去

佢係唔去呀

所以留佢響度都唔係後備, 似係文員居多

當多獌幾多人撐夏格維斯, 撐到最尾, 咪又係傷到無乜踢幾場就走

好話唔好聽直頭算唔上係戰力

以為實去添 ，個比賽官網無名單睇

係囉, 係度諗點解唔去屌佢老母

法老去羅馬邊有咁多傷 根本我地問題
柏圖一走又少傷 就算中超都唔多傷啦

米蘭實驗室真係攞d球員去做實驗

有時轉下環境可能唔同既，法老去羅馬出得場數唔少但時間唔多，對佢都有好處既，柏圖就自己問題多d啦

柏圖係去哥連泰斯之後俾人地隊醫搵到原因兼一個月內醫返好哂 米蘭仲要一直用錯方法醫 咁都叫自己問題

好似話米蘭個陣主張岩岩傷完都做少少腳部重訓（有錯請屌 ）
其實真係隊醫問題

法老係羅馬好少踢全場，留住咁踢可能先最好

柏圖仲有個問題

練上肢練太多 但跟住冇左個靈活性
大隻左個平衡都係差

屌帥

等睇練廢埋大巴拿

我終於明點解咁想簽多隻前鋒同識射波嘅左翼
睇ac華啲球王片見佢好多時打中鋒都係hold住個波 好少話自己去
拖到去陣地戰果陣先會入禁區搶點 即係FM入面CF(S)咁嘅打法
葡萄牙果陣時入波都係啲人走晒去守牙朗或者兩翼 之後佢插上
我諗佢應該都未ready 單箭頭叼住條防線入埋波種打法

以前鋒黎講佢嘅射門慾望好低

睇完洲際杯覺得佢finishing麻麻地

大帝射門慾最好

9射

佢撘隻快翼/前鋒其實幾好 所以先傳奧巴美揚回家 但佢啲finishing都係咁垃圾

sansone

呢個維拉都ok

Milan will increase their offer for Biglia to €18m (including bonuses) [@repubblica]
loop埋今日好喇
The distance between Milan and Lazio for Biglia is just €2M.

如果FM有睇果場熱身賽就快快手match個價啦
唔好辛苦蒙隊老母

快啲黎啦 唔想見到蒙特

最衰基達，之前同拉素傾好價打包兩個
基達連約人工都唔肯傾

屌 2m就比左佢啦 玩FM咩 冇得S&L架
唔想再見倒蒙隊

唔好咁講，無心黎嘅好似基達講到明咪幾好，到時候黎到米蘭無心踢咪重衰。 好過某球員口講會留係米蘭，愛米蘭，但遲遲唔續約，到成功簽到高薪約就扮哂野道歉。

下個POST係咪叫拉素隊長2

下個post屌當拿閪

叫安信兄弟啦咁貪錢

冇得怪人，米蘭而家唔係一線

如果仲係一線 應該佢仲係預備隊

好過5m迪迪嘅，閪都反哂出來都唔屌佢

邦老師肯黎 戒丁一天

post 已開

你地班友不嬲走開數

得番比gay利亞一單買人消息

我幫呢個POST所有巴打含一次都得呀

gay

仲有Ghezzal
而家真係要清一清人先, 成三十幾人

清還清，首先清秃達呀，蒙隊，巴卡呢啲先

青年軍其實唔駛計啦，真係要清都係呢幾件姐，仲有尼安同狂龍

根本無可能, 所以我唔係GAY/呃撚含

唔好啦, 呢條友去狙啦咁撚乞E

蒙隊唔會有可能架喇, 算啦
要走起碼下年先走, OR佢呢半季都無正選打, 一月走

但都要搵多隻翼

Tomorrow is the draw for the qualification of Europa League.
Milan willl not play with English, Spanish, French, Turkish or Russian teams. These are the possible rivals: Aberdeen (Scotland), Utrecht (Netherlands), Red Star (Serbia), Sturm Graz (Austria), Arka Gdyina (Poland), Craiova (Romania) and Dinamo Bucharest (Romania)

正常啦意甲柒左咁耐積分仲係第四

對D廢D既比我地練下兵啦屌

易食指數

等睇比香港仔屌打

上上籤

蒙柒未走
米蘭撚最忌有自信

[年薪稅後七百萬 瞬間人心兩盡失] AC米蘭球迷討論區 23

送分童子